CREAMFIELDS HONG KONG 2017

來自英國的世界知名電子音樂品牌 CREAMFIELDS，首次降臨亞洲，慶祝成立 20 周年，將於本年 12 月 15日至 16 日，在香港亞洲國際博覽館舉行一連兩天的音樂盛宴，為亞洲巡演打響頭炮，把無與倫比的 DJ 巨星陣容毫無保留地呈現於觀眾眼前，配合世界級的舞台製作及多重視聽感官享受，絕對為香港電音樂迷帶來史上最大型及前所未有的電子音樂體驗！CREAMFIELDS 一直都融合不同風格的世界級表演者，今次香港的巨星陣容包括有蟬聯三屆全球百大 DJ 冠軍的荷蘭電音教父 TIËSTO、英倫電子舞曲天團 ABOVE & BEYOND、美國 HOUSE 天王 KASKADE、埃及電音法老 ALY & FILA、來自印度的電音創作鬼才 KSHMR、最強派對神曲製造機 R3HAB、美國最紅既神秘棉花糖 MARSHMELLO、加拿大重拍狂人兄弟檔 DVBBS、2017 年第 59 屆格林美奬得主 FLUME、瑞典旋律魔術師 GALANTIS、最 SWAG 的 DJ - OOKAY、荷蘭電音天團 W&W、加拿大霸氣組合 ZEDS DEAD、荷蘭的超人氣雙人組 SUNNERY JAMES & RYAN MARCIANO、電音大廠牌 SPINNIN’ RECORDS 旗下首位中國籍 DJ - CARTA、音樂風格最廣泛的優秀的製作人 KAYZO、TRANCE 界知名 DJ SANDER VAN DOORN 特別企劃暨大中華地區首次巡演 - PURPLE HAZE、國際電音新星三人組 BROHUG 及會有更多世界級藝人參與演出，
一同打造香港電音界歷史性一刻！

啱啱先見到有啲咁既野
個Line up我幾鍾意
諗緊自己一個去, 無fd聽edm
有冇人會/諗住去?

我想去，無fd岩 一齊?

TG me DD999999